有冇人上清境會有高山症？

我上過兩次
第一次包車上去的
發覺行兩步就好累
個人好累，冇精神，中午自己返酒店休息

第二次又係咁，仲要揸車上武嶺睇日出
真係想死

想問其實我係咪唔適合去高海拔既地方？
有冇方法可以預防

你身體咁差既
之前上雲南4千幾海拔完全無特別
係抖氣要密d

我黎緊就係想去西藏，雲南呢啲地方
所以好驚

我身體真係好差既
想盡量去多啲地方探索世界

如果身體差就唔好去西藏 到時你長期唔舒服好無癮

正常人應該最少到3千幾米四千米先開始有高反
不過我係西寧都聽過有人有高反 ，應該心理作用多

我之前係西藏有兩次高反，一次係搭火車入藏，一次係係珠峰大本營
食咩高原藥呀紅景天呀都好似無咩用
最後係必利痛最有用

係上武嶺合歡山個啲最多幾個鐘
應該無高反

咁單反呢
打多2粒字都懶

唔係話身體愈好，愈易有高反?

清境好似連2千海拔都無喎

入藏唔掂就唔好夾硬黎
會有後遺症

Ha

拉薩海拔差唔多3600米
你去可能會死